[賽後檢討] 今日機場有無散水既都麻煩入一入黎

代朋友post

今次重點唔係有無散水，而係點樣做好D，需要既係每個人有理性分析資訊！

1. 塞樓上Departure hall，而唔係樓下Arrival hall[/size=6]！你要令D飛機飛唔到係要阻住人check in，唔係接機！堵塞既意思係要阻到人，我地唔係黎集會，[size=5]請坐係路中間，唔好去角落頭坐，盡可能坐低唔好走黎走去，咁樣最阻到人，唔需要犯法就可以堵塞機場(今日癱瘓成功係因為塞左交通，唔係塞到departure hall，但唔係每次都預有咁多人)

2. D人行過由得佢鬧，無需要同佢嘈，一黎事情去到今日咁都唔識分黑白既人實在無需要花時間，二黎嘈唔嘈我地都會塞機場，令到佢無得上機就係最好既反擊方法

3. 有警察入機場屬正常情況，對家無可能無戒備，但係唔代表要清場，要小心，但係唔好過分驚慌

4. 清場之前無可能無警告(e.g.你而家參與緊既係未經批准既集會)，另外一定會先cancel機(唔淨止離港，仲有抵港)，所以如果要清一個無表明係違法行為既場合，兼趕走乘客係完全講唔過去。至於cancel機，大家可以留意長途返港既航班。今日cut左短途返港既機，大家就開始緊張，其實係因為無機飛走，所以無bay位泊抵港既機，一定係叫其他機唔好返黎住。只要有機返黎(長途)，清場機會仲係低。

5. 真係驅散就走，無需要鬥，佢驅散姐係D客都會走，D機一樣要cancel ，而要cancel幾百班機，要確保所有到港同離港嘅乘客完全離開，係需要時間，所以唔好恐慌，自亂陣腳

6. 就算塞唔到或者比假消息呃走左都唔緊要，聽日/下星期再黎過(除非大家都識上departure hall，無人手日日做，一個星期一次已經好夠影響)，只要我地無損傷，就可以不斷做，鬥長命

push

自推1

自推2

自推3

pish

太多人

推

人唔會嫌多
亦係今日成功原因
但network jammed同fake news係要正視嘅問題

有無方法可以喺無網絡情況下嘅消息流通
認同巴打所講睇接機塊板去確定仲有無抵港旅客

同意 今日都真係幾lost
番到屋企都嬲嬲地

推比灰既人睇

塞南北deprture閘口

另外一定會先cancel機(唔淨止離港，仲有抵港)，所以如果要清一個無表明係違法行為既場合，兼趕走乘客係完全講唔過去。至於cancel機，大家可以留意長途返港既航班。今日cut左短途返港既機，大家就開始緊張，其實係因為無機飛走，所以無bay位泊抵港既機，一定係叫其他機唔好返黎住。只要有機返黎(長途)，清場機會仲係低。

我 buy 你呢個 point，我自

推比全世界睇

緊記
不要自我分化
不割蓆

希望大家唔好再鬧大家散水黨 留低黨

走唔走既係成果留一樣
大家唔洗自我分化
因為一次事件指責自己人係唔抵
大家要清醒冷靜

萬變不離其宗
對方只會令到大家指責自己人
大家團結
唔好互鬧了

就算係自己人蠢左信假消息都唔好指責

團結
唔好指責中伏既人
問題不是訊息傳遞
是訊息真偽

團結不互鬧

事後不要鬧隊友 指責其他人

傷和氣 失信任是大忌

各位要當今次係經驗不論成功與否都要學習

+1
虛驚一場都係件好事
被人撚左次唔好第二次

呢個係network jam都可以自己親身factcheck嘅資訊！

光復香港 時代革命
黑警還眼！！！！

有道理 推
今日做做左散水撚

Push

推呀

推
幾個黑警, 幾個post
就搞掂你哋一萬幾千人

岩啊賺左經驗

i mean 坐中間果個方案
其實機鐵兩邊都入到t1
但係太多人係正出口出 加埋t2過黎啲人搞到果個位塞死曬

我見到係departure D開始有人慢慢坐滿
所以條路開始塞
但你都啱
下次大家可以喺頭同尾落 會快好多！！

邊個俾負皮我

一齊推
有用資訊大家必須知

最怕係下一次啲人死都唔肯走
屌鳩啲散水撚，跟住好似上環咁死傷慘重

推，對唔住我今日都做左散水撚🙏🏾

PUSH AR!!!!!

所以宜家要話俾大家知
幾時係唔洗走，去到咩地步係一定要走

係咪應該arriving同departure都無機先開始轉場?
大家係咪需要一個轉場指標?
正如之前成日講點樣be water, 都係達成目的就離開
(eg. 塞紅隧)
不過今日第一次咁大規模, 我覺得已經好成功

唔洗對唔住
多謝你今日有岀嚟呀！

羸在突擊 尾彩係無磨爛蓆

唔可以日日搞 唔可以有預告

否則同叫人係狗鐵接機無分別

不分化 不割蓆 不篤灰

push!!

係
當真係幾個鐘內 冇機入嚟 冇機離開
機場冇旅客 就代表要走了

btw現場需要keep住airdrop航班水牌

冇錯
今日係成功㗎
大家回一回氣先，下次見！

聽日繼續

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

大家今日咁撚驚 正正就係白色恐怖
記住呢種感覺 唔想以後都活作呢到壓力底下既
就唔該 以後 醒醒定定 唔好慌唔好騰雞
真係驚既 行遠少少 走還走 唔需要上黎叫人走

推！

今日入唔到機場
但好奇一問 記招差佬話有人入離境大堂阻人上機
所以有差佬去 有機會清場咁
同埋之前唔係話封左定圍左離境位唔比人入去坐？
咁嘅話點先做到去離境到塞

721 811

我會再入機場

Sorry 各位我信錯左啲垃圾假消息
下次會再睇清楚啲情況
多謝樓主

其實所有well established 既business 都有contingency plan
有啲甚至有埋drill or exercise
的確係有可能幾小時內快速應變

只係想提出一樣野
香港鄰近地區機場無乜邊個消化到香港機場個升降量
而香港機場只需開一槍
人仔即時變廢紙

不過無論點都唔割

利申：今日太太入左去四點警鐵走

其實今日都叫做成功，基本上都大到癱瘓晒成個機場

要檢討嘅地方：
唔該各位自己做好fact check
幾點有機嚟 幾點有機走可以自己睇牌
後面仲有幾班機嚟緊 點會冇車走？
班冷氣軍師唔好亂傳消息
乜撚嘢叫熄晒燈？如果熄晒燈現場手足會睇唔到？
分批走冇問題，唔好未fact check就亂咁傳

大家都見到如果大批人要同時撤離，喺冇可能嘅事

係 唔好一窩蜂fwd一啲自稱factcheck咗嘅msg
熄燈嗰幅相又係痴線
邊條仆街photoshop張熄燈相 你自己好自為之

813佔機場

大家加油 唔好放棄

加油 一齊進步
聽日見

其實有冇今日行番東涌既朋友分享下 其實條路易唔易行 同會唔會好易比狗block?
番東涌係機場出事最好既離開方法

請廣傳 同三不一樣重要

抗爭心態 - 勿忘初衷

趁大家仲有感覺 要提醒同緊記

所有運動要人 要大家肯出先得 所以好重要

每次事件過後 都會慢慢少人 所以要強調

求每一位香港人緊記你地811 721見到既一切

緊記過去發生過既每一樣違背良知既事

緊記你地有幾撚嬲 有幾撚傷心 有幾撚心痛

抗爭 剩下成功 沒有失敗

要記得不分化 不割蓆 不督灰既背後

每個人都係為自己既良知 人性去抗爭

係你地想懶惰 想放棄 想做番港豬既時候

諗一諗

我地被政權逼使至 剩下成功

帶著依份永世不忘既感覺

去冷靜思考抗爭既去向

要成功 要有勿忘初衷既心態

記著你果一刻既感覺 直到永遠

香港人並不善忘

勿忘初衷

Firechat, 講左n世無人用

最重要係持續
我唔理係135塞定日日塞
一定要癱瘓

由69至811 大家要毋忘港殤 要黑警以眼還眼 血債血償

其實我同意一星期一次
每日做係好難好似今日咁集合到咁多人
如果星期六/日無地區活動
入機場都無不可

不過以依家班狗既做法 真係要每一刻都自己分析清楚
幾時走 點走 盡可能現場自己諗
今日好大問題係網上好多散水撚

唔該所有嗌走/唔走嘅人睇下呢個post

幫幫手推10次

呢個位有補充 長途機可以land 前15分鐘前divert
要小心

大家都睇睇

全部認同
推

其實班狗係仆街 但每一次真係出tg前/放速狗前 點都有d表示掛
講緊係由乜都無 佢叫我地走都無 去到開始清場
點都會搵件8婆出黎尻叫下

其實點解我地唔可以利用依個方法
地區就話佢叫走我可以唔走姐
機場佢叫我走我未退囉 唔叫我未留囉
旅客成日訓機場嫁啦 佢趕得幾多

聽日見

大家諗清楚 機場真係全世界睇住 班狗避都無得避
所以我好質疑班狗係咪真係好似d流言咁講 要開大片

[緊急分析]法！不！責！眾！

Pushhh

講得好！大家要從中吸取經驗！

幫手推比大家睇

Push
不過我認為達到目的就可以撤退，今日be water嚟講算成功

依個位真係好難平衡
Be water究竟係撚狗 定撚自己友

但係等佢cut arrivals先走唔會太遲咩？佢一開頭cut departure，由市區去機場嘅旅客已經大減，佢只要暗地裏cut arrivals, 臨時叫飛機轉去其他機場降落，喺香港機場唔show出黎，機場入面只係會得返示威者(仲有接機嘅人，但係大部份接機嘅都只會係香港人)，到時再圍捕。

Arrive hell 唔係易塞好多咩；上唔到機既人可以走；但係落機既人唔會有得走

同埋個覺得圍住行黎行去先至易塞；你覺得旺角人群難穿過d定係人龍難穿過d

可能下次要帶收音機
大氣電波至少make sure
逢搭半/搭正有新聞聽
而如有突發，我相信電台都會即時播
大氣電波資訊可當作官宣，係真fact check左
到時聽到確實資訊，再現場決定

比負評我既我想聽聽大家意見
我今日都被完美fake臭 坐機鐵去到機場都無出去
我想表達既係 與其成晚恐慌性咁走
點解唔等條8婆出黎尻叫先慢慢走 （我講緊和理非）

未必唔係好事。聽日再出過 今次大家都唔會散

land前一秒都可以divert
都係個句 清客要時間

未必動員到咁多人
始終唔係個個都可以日日罷工
定好日子 做好文宣重要d

推 同Facebook share

會唔會有共識幾時再大規模入機場
定長期會有手足留守？

真 要阻住人check-in 你唔阻同平時無分別 政府當你無到

幫幫手推

放工再出。早有早出。遲有遲出 2百萬人。塞足佢一個月都無問題

大家加油

五大訴求 缺一不可

721
811

傻一次唔緊要下次做好啲 ! 佢哋怕經濟損失就同班仆街玩經濟，最好你班黑社會武力清場同TG上埋國際頭版仲好。

今日有班長者好硬淨，由國泰城行入去果陣幾個人都勸佢地走，佢地話「要走既就自然走，唔肯走既你點講都唔會走」就係咁簡單

推。。。真心，今日都俾人fake 咗

其實人太多真係唔知坐邊好...
大家唔好灰心... 加油
推

塞爆departure要幾多人？

推啊

唔好死聽一邊叫散水就散水 自己好好分析點做 親眼睇下現場係點先決定

推
聽日大家識做啦

認同

Sorry借位求推

突發！ 816攬炒啦你老母

不分化不篤灰不割蓆

永不放棄

香港加油

推
不是集會 而係要影響運作 齊送機啦

塞arrival hall 啲機係可以照飛走㗎 唔會癱瘓到機場
而落機嘅人有冇得走 係冇關係
你見今日係shut down咗departure而唔係arrival就知

Btw 我都希望黑警 林鄭 同一班藍絲可以arrive hell

禁錯左負評我想禁好評架

呢個可能真係要出面既人幫手check，不過今日用runway 25R(夏天通常都係)，望出就睇到有飛機落緊 幾時走其實好睇個人幾勇 我只能教你點judge個情況
不過老實講 無晒arrival 一定會有好多消息

你隻衰豬
下次早啲岀嚟補番數啦咁！

大家努力

黑警還眼！！！！

lm

對講機

Firechat?

PUSH

喬裝旅客先係防止被驅散唯一辦法
唔洗帶gip架
可以去到機場先買機票架
冇人傷亡 冇人被捕 都可以癱瘓經
先係最大發夢目的！！

推！一定要解決fake news同大家收到fake news緊張嘅問題！今日到咗離境坐低無耐，就不停收到消息.....

遵命

612 721 811

記住 係departure hall

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

解決network jam方法